★點解starbuk、pacific coffee會趕人走？

成日坐低無耐，就會有人走來問要乜，但M記坐一日都冇問題

因為你冇幫襯

正常廢事采你

見過有港女一句答話之前買左不過飲完

即刻 ko 左個職員

不過其實根本無幫襯

M記究冇幫襯

try try先

收檔咪趕

X: coffee shop
X: fast food shop
V: 扮高級嘅快餐咖啡店

pm

pm喎，點會收

店內?
狗咬狗骨

其實入去人地鋪頭坐自己都唔好意思唔幫襯啦,幾十蚊野姐

樓主綜援廢中
仲要買股票+平板電腦
邊有閒錢

游b:屌你

用Mac book d人又唔趕

M記有免費水供應

我用MacBook air 睇跑馬

前排好似報導過有d starbucks分店得外賣牌,所以入面d位其實屬於公眾地方可以任坐

ifandog

U too